<resources>
    <string name="app_name">BravaDive</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="test_title">Roca Montiell</string>
    <string name="Done_string">Hecha</string>
    <string name="vallpresona">Frente a la playa, en la zona central se alza una roca de notables dimensiones que recibe el nombre de Sa Galera (como tantas otras a lo largo de la costa), cuyos fondos someros son interesantes para los principiantes del buceo en apnea. También son adecuadas para el snorkel las aguas que rodean a la Punta dels Concagats, frente a la que emergen los Esculls dels Concagats, que cierran el extremo de levante de la playa.
El paisaje submarino de la Playa de Vallpresona está dominado por una pradera de posidonia que se reparte el espacio con grandes rocas.Entre la posidonia vive una buena representación de la fauna de estos ambientes, sin faltar algunos ejemplares de la nacra mediterránea.El perfil submarino desciende muy lentamente de manera que hay que alejarse mucho para superar los -15 m de profundidad.
</string>
    <string name="punta_dels_concagats">EI litoral que se extiende desde la Punta dels Concagats hasta la Punta d\'en Bosc presenta fondos de cotas moderadas, más adecuados para la apnea. Resultan atractivos los fondos rocosos que rodean a la Punta de Canyet, con profundidades próximas a los 8 m. Los Esculls de Canyet (GPS: 41° 45,440\' N; 02° 58,911\' E) son arrecifes (unidos por pasarelas artificiales) que se adentran en el mar unos 200 m, separando las playas del Señor Ramón y la de Canyet; esta última ofrece un fondo de arena que alcanza los -5 m de profundidad. Años atrás, en el costado de levante de la Platja de Canyet existió un vivero de langostas. Hay un camino de ronda que bordea la Punta de Canyet y cuenta con un par de glorietas desde las que se obtiene una buena panorámica de la costa.</string>
    <string name="punta_den_bosc">La punta d’en Bosc tiene un aspecto de muralla natural que constituye una buena referencia para la navegación (también resulta inconfundible desde un mirador de la carretera que conduce a Sant Feliu de Guíxols). Este promontorio rocoso marca el extremo occidental de un amplio arco que acaba unos 2,5 km al noreste en la punta de Garbí de Port Salvi, en Sant Feliu de Guíxols. La Punta d\'en Bosc, que se adentra en el mar un centenar de metros, se desploma bajo la superficie hasta alcanzar los -14 m, donde da paso a una pendiente que pronto llega a la cota de los -20 m. Hacia mar abierto, el paisaje submarino muestra unas mesetas rocosas que se elevan sobre el fondo de arena y que forman taludes llenos de grietas. Asimismo, en la vertiente de levante de la punta hay un conjunto de piedras
situadas a unos -14 m de profundidad que suelen cobijar un gran número de peces, incluidos los sargos, las doradas , los meros, etc.
</string>
    <string name="cala_del_vigata">La pequeña Cala del Vigatà se presenta como una estrecha franja de rocas al pie de los acantilados, cubierta de cantos rodados, sin apenas arena, y da paso a unas aguas limpias sobre un fondo que combina rocas y arena a cotas moderadas. La zona, que alcanza los -6m a poca distancia de la playa, es poco visitada por los buceadores con escafandra, pero recibe a muchos practicantes de la apnea y de la pesca submarina. Desde la Cala del Vigatà hasta la Punta de la Cova, la costa se curva hacia el sur, quedando a resguardo de los vientos de levante. Es muy acantilada y acaba en un paisaje dominado por la arena entre los -10 my-15 m.
</string>
    <string name="roca_sadolitx">El Islote de Sadolig o Roca s\'Adolitx (o s\'Adolig) se eleva media docena de metros sobre la superficie del mar. Está separado de la costa por un freo de unos 30 m de anchura y unos -10 m de profundidad, de modo que puede navegarse sin muchos problemas por el costado de tierra.\n" +
                                    "El paisaje submarino alrededor del islote resulta interesante. En dirección a mar abierto, comunica con un fondo de arena que pronto supera los -25 mo-27 m. Buena parte de la vertiente de poniente está recubierta por piedras de mediano tamaño que parecen amontonadas por un desprendimiento. En general, junto a la roca se descubren pulpos, langostas, bancos de castañuelas, sargos, mojarras, meros, moenas, congrios y, ocasionalmente, algún pez ballesta; últimamente se ha observado también con cierta frecuencia el vuelo de rayas pastinacas en estas aguas.\n" +
                                    "En la base del islote (en su ladera norte, es decir, en el sector más cercano a la costa), se\n" +
                                    "encuentra la \"Cuarta Cueva\". En realidad se trata de un estrecho túnel submarino con el fondo situado a -13 m de profundidad. Sus dimensiones son bastante reducidas: algo más de 1 m de altura, apenas un par de metros de ancho y unos 5 m de recorrido total, que transcurre con un rumbo de 120°-300°. Si la visibilidad lo permite, es posible admirar el recubrimiento de invertebrados que puebla el techo y a los salmonetes reales que se mueven junto a las paredes. Se trata además de un túnel \"fantasma\", ya que en determinadas épocas se llena de arena hasta casi desaparecer, siendo imposible atravesarlo.\n"</string>
    <string name="test_text">La roca montiell se encuentra en la bahia de tamariu.La formacion submarina va de los -12m a los -24m de profundidad.La roca esta atravesada casi por completo por una grieta de este a oeste.Las gorgonias blancas son frecuentes y es facil encontrar algun congrio, morenas, brótolas, serránidos, langostas y pulpos.
Durante las immersiones nocturnas es facil ver calamares, nacras y algun caballito de mar ocasional.</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">"AIzaSyDsI4hMf0xCiz_LEfIG2TPN58oIxtXFZu0"</string>

</resources>